娛樂事務管理主任

有無報左既Ching 用email send supporting documents? 有無回覆

自己睇清楚啲先

好似無乜人報

係咁少人爭就好囉

send左, 無回覆

Lm

諗下好啦 勁多不知名高手

留名

我照寄掛號交文件算

知唔知請幾多人?

應該大把本身做電視台類似職位嘅會報啦

我估Law底者不少

Law底係筆試實在太有優勢

想問未grad係咪都要交transcript

好似有final year letter

宜家先見到，即刻scan返證明文件email過去

grad jor 都要transcript 咩

要

有冇人有消息？

無啦

job ad話8-12星期有通知，係咪有人收到通知啦

完全唔見有人有回音

隔離個康文署副經理都無左影

隔離個份至少講係16-20星期，呢份係8-12星期

之前好似見佢話處理緊申請，話五月會有written (好似係.....但最近上佢網站又揾唔返.....)

想知有無人收到written通知??

lm
received written exam invitation email just now

係
9點屌..

有 email
留名

無email
係咪派完

有email

睇黎真係有做野篩人走

Ching咩bg?

非大大
幾年文員exp

請咩底既人多

今日有email

唔好再遲D

考open-ended essay，衰硬

又冇信，點揀人架…

唔通個post無人申請？
靜到咁

好多人都有written 仲要香港九龍新界都有考場

我仲以為全部青衣考 好唔就腳

想問係公務員位定contract?報左太耐唔記得

公務員

搞咁鳩多野
最後可能請得一個位

本身個篇制都細

雖然知係筆試寫essay，但有無人知會考d咩?

無人知

Brainstorm下
投訴信，建議書
對xxx意見，pros and cons

植入式廣告
推動香港電影業

有人建議取消香港電台電視頻道，以釋出頻寬作多一間免費電視台使用，你同意嗎

大家估下，用中文定英文寫？

你有無睇email

candidates are asked to answer one open-ended essay-type question in English.

自膠
Sorry
近排好忙，冇仔細睇

考一個鐘，淨係搭車來回都要3個鐘

有無人知請幾多個位？

起薪點其實幾多？
去青衣考，意緊去唔去

職系總人數 [?]
36
各職級編制 [?]
首席娛樂事務管理主任 - 4
總娛樂事務管理主任 - 8
娛樂事務管理主任 - 23
(最後更新日期: 2018 Q3)
(資料來源: Office of the Communications Authority)

真係最多請一、兩個

諗住睇完歐聯訓幾個鐘睇下有無精神考算
我發覺好撚多政府工攪咁大場招聘請得幾個位
Jre既位請得比較多但自己廢考極都考唔到

始終個入職要求唔高，試下又無壞嘅
當買六合彩 係要去到青衣考on9啲，去Poly都好丫

早幾日收到email...
去青衣考仲要朝早9點..唯有頂硬上
不過對英文essay無乜信心...

收到email 嘅師兄姊 咩background?

姐

我諗住當操下算，屌原本仲諗住落吧睇波

你收唔到咩？

基本上有degree 就收到。

海龜大師
收唔到

什麼是海龜大師？
你有沒有致電問下？

海外master?

收唔到

外國degree好似要寄埋cert
係咪無寄比人DQ

我香港degree啊
樓上巴打先係外國

我都收唔到 invite
- u grad (HK)
- no relevant exp

有冇人知其實筆試篇 open essay 係考乜?
好似中學咁，邊個題目你作文?

應該都圍繞政策上嘅嘢
話如果實施呢樣嘢你同唔同意

都問得幾專，仲要等九月先有消息

青衣第二場
好撚多人考

都唔算專啦
都ok

第一場好多no show

太早，未醒。

推推先
Tip中1題

第二場賽事

大灣區，香港電影業發展

免費電視要包英文台，意見應該要廢除，你個人意見

收費電視唔應該再俾賣廣告或要縮短廣告時段，因為消費者已付費
如何平衡兩方面

同九點嗰場差唔多內容

識人考頭場味好so

其實出咩都大約估到

個written test email 去咗垃圾郵件呀
啱啱先見到

日日清junk box是常識吧

有冇人知一個考場有幾多個sessions?
應該有3個考場（觀塘、青衣、灣仔）
當每場有200人考
當各考場有 3 個 sessions
都成1800人考，我就唔係好信佢9月出到interview
最後可能只請1-2人⋯ 搞咁大壇野先請2個人

人工高政府工，悠位，大把人搶

唔好講到政府想搞咁大壇嘢
用幾多人力，物力
要搵場地呢

有指引有比例去計數

有冇人開始收到email？

未收到。考試時，宣布了最遲9月有通知。現在才7月，應該再等下。絲打，是否已經知道有人收到？

唔係話6-10個禮拜有通知，最遲9月In？
今個禮拜開始第六個禮拜好似

慢慢等啦

聽聞出左interview email, 有冇ching 收到？

未有

未見Ofca 網站有update, 師兄收到風有人收interview email 嗱？😭😭😭

今日更新左啦

20號前冇就收皮

有冇人收到？

利申：未有

未有
佢21號開始in
應該有人收咗

呢個post 可能好少人報，好似都無乜人講咁嘅

今日下晝收到email
有冇其他人都收到 想tg 一齊傾？

你幾多candidate number?

5xxx, xxx = 尾

How to exchange TG?